唔知點面對老母嘅舊友

是咁的，細細個老母成日要返工冇時間照顧我同家姐。所以佢有時會揾佢個舊友黎睇住我。但係個舊友同我老母唔知做咩事，吵左。之後冇再聯絡過。

有一日係街到撞到個舊友，見到佢變哂樣好撚慘咁，又話自己有病冇哂朋友。每次撞到我就喊哂口。今日仲要無啦啦上埋門想揾我食下午茶

同老母講話見到佢，佢叫我唔好理佢，話個舊友癲撚左，冇人比佢煩所以走埋黎煩我。聽人話佢冇錢先走上門想偷錢。叫我小心佢，撞到要扮唔識佢，唔好理佢。

我唔知點樣面對老母舊友覺得佢可能真係空虛寂寞冷，但係老母咁告誡我唔好理佢。

理佢又比老母鬧又怕條友真係立心不良，唔理佢又覺得自己好衰咁。係我天真定點？？？應該要點做？？求解